# Генерация календарей синхронов в городе

При запуске получает данные с сайта рейтинга и генерирует файлы календарей в заданной директории с названиями `t<idtown>.ics`, напримерр, t127.ics. В календарь добавляются только одобренные заявки.

Есть два варианта запуска:

- запуск `calendar-rating <dir> <pages>` - проверяет `<npages>` страниц городов (пока нет возможности получить их количество) и складирует результаты в `<dir>`;
- запуск `calendar-rating <dir> town <name> <idtown>` - обновляет город `<name>` с идентификатором `<idtown>` и складирует результат в `<dir>` (не рекомендуется).

# Установка

Для компиляции используйте `cabal new-build`. Далее полученный бинарный файл можно скопировать, либо запускать при помощи `cabal new-exec calendar-rating`.

Рекомендуется настроить запуск по cron. На сайте https://calendar.chgk.me запуск происходит один раз в шесть часов.

Директория с результатами должна быть видна веб-серверу (как статические страницы). В той же директории должны находиться файлы `static/index.html` и `static/index.js`. Скрипты отвечают только за создание списка календарей и поиск в нём.

